明天一定牛

牛軍我們殺呀

無大dodo既牛熊post, 一律當鳩up...

btw, 殺呀!!